成個跳舞群組拘捕，所有男伴控洗黑錢，女顧客就要講晒接觸既所有人，唔合作就告佢妨礙司法公正，合作就告佢非法集結

成個跳舞群組拘捕，所有男伴控洗黑錢，女顧客就要講晒接觸既所有人，唔合作就告佢妨礙司法公正，合作就告佢非法集結，再搜晒佢地屋將所有手機電腦做證物丫。

嗰班闊太
請咩大狀呢

告班男非法賣淫

係請大狀之前凍結埋戶口先

李家超：凍結戶口屬保護行為